我屋企隔離有個變態 點算

個男人應該中年 成日鬧佢老婆 大聲到住周圍都聽到 佢好似無做嘢 日日出門都見到佢企係門口度望住 有時仲會出聲撩嘢講 屌

扮痴線佬嚇番佢

正式介紹 肥絲大隻隻狗連尼狗

我係絲打

我都係

微笑而不語啦

我幫你搞掂佢

我都扮見佢唔到啦 但認真唔舒服 好想鬧佢

鬧佢咪有機會觸動到佢神經